聯合航空波音737-900型客機引擎故障急降 乘客：引擎冒出火光 (08:21) 2019/3/12

美國聯合航空表示，一架載有180人的波音737-900型客機，飛行途中引擎故障停止運作，急降得州喬治布殊州際機場。機上乘客全部安全，部分人用充氣滑梯逃生時受輕傷。

涉事客機於新澤西州紐瓦克機場起飛，當時載有174名乘客及6名機組人員。客機於當地時間周日（10日）晚飛至得州喬治布殊州際機場附近時引擎故障，被迫緊急降落。

有機上乘客表示，當時聽到一聲巨響後，飛機突然猛烈搖晃，並看見機艙外有一道閃光；有乘客稱，看到飛機引擎冒出火光。

美國聯邦航空管理局表示，飛機着陸後，應急部門並未發現客機有火光或冒煙，當局正調查事件。

（彭博新聞）

個別事件啫

single or both?

又是737

今次只係引擎故障停止運作，無造成任何人受傷。況且係上一代機型，唔好放大件事。

得你老母州
德州啊